\documentclass[10pt]{article}
\usepackage{graphicx} % Required for inserting images
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{fontawesome5}

\usepackage[top=25mm,bottom=25mm,left=20mm,right=20mm
]{geometry}


\titleformat{\section}{\large\bfseries}{}{0em}{}[\titlerule]
\titleformat{\subsection}[runin]{\bfseries}{}{0em}{}[:]

\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks = true,
    urlcolor  = {blue!50!black}, 
}

\begin{document}
\pagestyle{empty}
\begin{center}
    {\textbf{\huge Milène Mandeville}}\\\Large{Étudiante en mathématiques appliquées}\vspace{3mm}
\end{center}
\begin{center}
    \faIcon{phone} \href{https://wa.link/fxuzgz}{+33 6 68 29 81 13} \hspace{1cm}
    \faIcon{envelope} \href{mailto:milenemandeville@yahoo.com}{milenemandeville@yahoo.com} \hspace{1cm}
    \faIcon{linkedin} \href{https://www.linkedin.com/in/milène-mandeville}{milènemandeville}\vspace{3mm}
\end{center}
\begin{minipage}[t]{0.3\linewidth}
\section*{Langues parlées}
\begin{itemize}
    \item Français (langue maternelle)
    \item Anglais (C1)
    \item Allemand (B1)
    \item Néerlandais (en cours)
\end{itemize}
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}[t]{0.3\linewidth}
\section*{Compétences}
\begin{itemize}
    \item Python (avancé)
    \item Matlab (intermédiaire)
    \item Julia (intermédiaire)
    \item[\faGithub] \href{https://github.com/MileneMdvl}{MileneMdvl}
\end{itemize}
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}[t]{0.3\linewidth}
\section*{Diplômes}
\begin{itemize}
    \item BSc Mathématiques Appliquées (2024)
    \item Baccalauréat scientifique -- mention très bien (2020)
\end{itemize}
\end{minipage}

\section*{\faIcon{book} Recherche}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Thèse de master}: Université de Groningen (2026, en cours) \begin{itemize}
        \item \textbf{Titre provisoire}: Extension of a 1D model for large eddy simulation in Burger’s turbulence
        \item \textbf{Superviseurs} prof. dr. ir. R.W.C.P Verstappen and dr. ir. R. Luppes 
        \item \textbf{Description}: L'objectif de ma thèse est d'élargir un model existant pour une simulation de turbulence de Burger (Verstappen, 2026). Ce model est un model en une dimension, et dépend d'un maillage uniforme avec des conditions aux limites périodiques. Le but du projet est donc de généraliser ce model à trois dimensions avec un maillage triangulaire. 
    \end{itemize}
    \item \textbf{Stage}: Von Karman Insitute for Fluid Dynamics (2026) \begin{itemize}
        \item \textbf{Titre}: \href{https://fse.studenttheses.ub.rug.nl/37239/1/mAppM2026MandevilleMA.pdf}{Towards Efficient Galerkin Projection in
        Lagrangian ROMs for Sloshing}
        \item \textbf{Superviseurs}: prof. M. A. Mendez, ir. S. Ahizi,  dr. J. Koellermeier, and dr. ir. R.
        Luppes,
        \item \textbf{Description}: Dans ce papier j'ai dérivé un model d'ordre réduit pour des équations d'hydrodynamique de particules lissées. Pour cela, j'ai d'abord réécrit les équations standard (qui consistent à prendre une somme sur les particules voisines) en opérations matricielles denses. Ensuite, en utilisant une décomposition orthogonale aux valeurs propres et une projection de Galerkin, j'ai obtenu un modèle linéaire invariant dans le temps. Cependant, les transformations à noyaux inhérentes à la dynamique des particles introduit un term non linéaire dépendant de l'état. J'ai donc évalué trois méthodes pour résoudre ce terme : linéarisation, les caractéristiques de Fourier aléatoires et une interpolation basée sur les valeurs singulières. 
    \end{itemize}
    \item \textbf{Mémoire de licence}: Université de Groningen (2023) \begin{itemize}
        \item \textbf{Titre}: \href{https://fse.studenttheses.ub.rug.nl/30589/1/bAppM_2023_MandevilleMA.pdf}{Average Surface Roughness for 2-Dimensional Atmospheric Flow}
        \item \textbf{Superviseurs}: dr. ir. R. Luppes and dr. A. E. Sterk 
        \item \textbf{Description}: Une étude de quatre différentes manières de
        calculer la longueure rugueuse moyenne (suivant André et Blondin (1986), Taylor (1989), de Vries et. al. (2003), et en prennant la moyenne du profil logarithmique).
    \end{itemize}
\end{itemize}

\section*{Expériences professionelles}
\begin{itemize}
\item \textbf{Acadomia : enseignante cours particuliers} (2024 -- aujourd'hui)
\begin{itemize}
    \item Cours en ligne en mathématiques pour des élèves de collège et de lycée
\end{itemize}
\item \textbf{Université de Groningen : assistante pédagogue} (2023 -- aujourd'hui)
\begin{itemize}
    \item Mathematical Tools for BME (2025)
    \item Project Mathematical Modelling (2025)
    \item Computational Methods of Science (2024--2025)
    \item Mathematical Modelling (2023--2025) 
    \item Advanced Systems Theory (2023)
\end{itemize}
\item \textbf{Médiathèques de Puteaux : vacataire} (2023) 
\begin{itemize}
    \item Acceuil des visiteurs 
    \item Classé et organisé les livres avec le logiciel Orphée
\end{itemize}
% \item \textbf{Penoyre \& Prasad Architectes : stagiaire} (2017)
% \begin{itemize}
%     \item Stage d'observation
% \end{itemize}
\end{itemize}

\section*{Autre expériences}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Secrétaire d'un comité de l'association étudiante FMF} (2023 -- aujourd'hui)\begin{itemize}
    \item Organisation de la compétition d'intégration anuelle et de divers
    évenements autour des mathématiques
    \item Écriture des minutes, résumant les réunions 
    \item Contact avec les professeurs pour l'organsiation de séminaires 
\end{itemize}
\end{itemize}

\section*{Éducation}
\begin{itemize}
    \item MSc (Master en sciences) Mathématiques Appliquées, Université de Groningen (2024 -- aujourd'hui)
    \item BSc (Bachelor en sciences) Mathématiques Appliquées, Université de Groningen (2020 -- 2024)
    \item Lycée Agora, Puteaux (2017 -- 2020)
\end{itemize}


\qed

\end{document}
